加國保守黨影子未來人力發展部長：很好今天與沙省港人組織會面

香港人唔好投俾自由黨呀
最核心果班親共架